#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################
MD_SmartCar	KEYWORD1
SC_DCMotor	KEYWORD1
SC_DCMotor_L298	KEYWORD1
SC_DCMotor_M1508	KEYWORD1
SC_MotorEncoder	KEYWORD1
SC_PID	KEYWORD1
runCmd_t	KEYWORD1
mode_t	KEYWORD1
control_t	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################
# --- SmartCar
begin	KEYWORD2
setVehicleParameters	KEYWORD2
run	KEYWORD2
isRunning	KEYWORD2
drive	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
setLinearVelocity	KEYWORD2
getLinearVelocity	KEYWORD2
setAngularVelocity	KEYWORD2
getAngularVelocity	KEYWORD2
move	KEYWORD2
loadConfig	KEYWORD2
saveConfig	KEYWORD2
setMoveSP	KEYWORD2
getMoveSP	KEYWORD2
setKickerSP	KEYWORD2
getKickerSP	KEYWORD2
setSpinSP	KEYWORD2
getSpinSP	KEYWORD2
setMinMotorSP	KEYWORD2
setMaxMotorSP	KEYWORD2
getMinMotorSP	KEYWORD2
getMaxMotorSP	KEYWORD2
setPIDTuning	KEYWORD2
getPIDTuning	KEYWORD2
getPulsePerRev	KEYWORD2
# --- MotorEncoder
begin	KEYWORD2
reset	KEYWORD2
read	KEYWORD2
# --- PID
compute	KEYWORD2
reset	KEYWORD2
setPIDPeriod	KEYWORD2
getPIDPeriod	KEYWORD2
setMode	KEYWORD2
getMode	KEYWORD2
setOutputLimits	KEYWORD2
setTuning	KEYWORD2
setControlType	KEYWORD2
getControlType	KEYWORD2
getError	KEYWORD2
getKp	KEYWORD2
getKi	KEYWORD2
getKd	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################
AUTO	LITERAL1
USER	LITERAL1
OFF	LITERAL1
DIRECT	LITERAL1
REVERSE	LITERAL1
DIR_FWD	LITERAL1
DIR_REV	LITERAL1
MAX_MOTOR	LITERAL1
